(新手)股票停牌可以點算

琴日見有隻股票升得好勁以為佢好似GME咁,
於是買左好多,
本來想SH等SS啦

點知今日跌到 0.01 停牌
有無人知發生咩事?
係咪有咩消息, 例如供股/合股?
同埋想知幾時復牌?

股票number: 59040, 麻煩幫手望望, THX

0分

假膠？

抵撚死 亂咁買妖股

下星期會入返錢落你戶口，唔洗擔心，enjoy

唔係股票嚟

評判一致比0分

其實0.01 停牌唔洗驚
因為驚嚟係冇用架

唔貼倉好難信你

零分

冇圖
我話琴日我同樓主做愛都得啦

真人真事

點解可以跌到咁？
gme 點唔值都唔會0.01呀？
crazy...

係咪要咁？

唔好啦 怕你地知道我用咩broker之後會嬲

貼倉可能有得救

啪撚左

會比番錢你 等你重注gme

連登仔最鍾意用牛牛
驚閪咩

掀返開隻牌就會升

你自己計下 0.001 x 手上股份數 = 幾錢？
夠唔夠找手續費？
再吵，經紀行追埋你差額。

你發達喇今次
約定agent睇樓啦

你圖都無張連登仔仲嬲

大撚把人用支牛啦